\begin{thebibliography}{1}
\bibitem{soloviev}Соловьев В.Ю. Математические методы и модели в аварийной дозиметрии, радиационной медицине и радиационной эпидемиологии. 2016
\bibitem{icrp}Adult Reference Computational Phantoms,
ICRP Publication 110, Ann. ICRP 39 (2), 2009
\bibitem{hybrid} P. Borosán, R. Howard, S. Zhang, A. Nealen. Hybrid Mesh Editing - EUROGRAPHICS, January 2010
\bibitem{voxmorph}N. Faraj, J.-M. Thiery, T. Boubekeur. Short VoxMorph: 3-scale freeform deformation of large voxel grids. - Computers and Graphics:  
Volume 36 Issue 5, August, 2012
Pages 562-568
\bibitem{handbook}Xie George Xu, Keith F. Eckerman. Handbook of anatomical models for radiation dosimetry - Taylor and Francis Group, LLC, 2010
\bibitem{sederberg}T.W. Sederberg, S.R. Parry. Free-form deformation of solid geometric models
ACM SIGGRAPH computer graphics 20 (4), 1986
\bibitem{mathgraph}D.F.Rogers, J.A.Adams. Mathematical Elements for Computer Graphics (2nd Edition), 1989
\bibitem{numer}W.H. Press, S.A. Teukolsky. Numerical recipes in C : the art of scientific computing – 2nd ed., 1992
\bibitem{formalev}Формалев В.Ф., Ревизников Д.Л. Численные методы. - М.: ФИЗМАТЛИТ, 2004 - ISBN 5-9221-0479-9
\bibitem{fuzzy}Timothy J.Ross. Fuzzy logic with engineering applications, Third Edition - 2010 John Wiley \& Sons, Ltd. ISBN: 978-0-470-74376-8
\bibitem{kolodin} Колодин Е.М. Разработка аппарата детальных расчётов облучения человека на основе воксельного фантома. Дипломная работа, НИЯУ МИФИ, 2018.
\end{thebibliography}